懷疑自己覺醒左水系異能！

由小學開始 就知自己手腳會出水 但細個冇為意咁多
到左中學 我就發現 我就好似啲主角咁 一緊張或者憤怒 我既異能就會暴走
隻手會滴水 同洗完手差唔多 而隻腳就會濕到跣親
屋企人帶我去睇中醫 食左好耐中藥都冇乜改變 到果陣我就知道 藥物控制唔住我既異能！
直到而家成日要同人握手 成日比人問我係咪我洗完手黎 我都唔知點答佢
水系異能搞到我社交生活大受影響
本身咁小事唔想放上連登問 但小弟我聽日要考地質 要玩啲泥土 如果我咁樣去掂啲泥 一定會影響左個moisture content 或者辨斷唔到佢乾定濕
有冇異能老手教我點樣控制下我既異能等我可以順利考完

其實我覺得個頭開得唔錯 我嗰時有幾個角色都覺得有做反角嘅可能性 但我對哩套戲嘅唔好印象大於好印象

1. 吳彥祖嗰part個人觀感有啲隔硬嚟 甚至覺得有啲多餘 個感覺係導演淨係想用香港啲高樓大廈玩吓災難性層層疊 之後就特登安排佢講個計劃名出嚟咁 有啲唔係好知哩part做乜撚咁

2. 父囡情條線打得唔夠入 感動位覺得有啲尷尬

3. 反角個犯事理由太撚唔合理呱 想炸咗全世界之後做個美國總統 做乜鳩？跟住又係俾人捉到就做5分鐘解說點解佢要犯 嘩屌 娘到一個點

4. 雖然知佢係美國電影 但哩套嘅大美國英雄主義 同埋過份歌頌美國嘅情懷 真係有啲嘔心 尤其最後嗰句咩 「因為老子就是美國總統！」WTF

雖然係馬後炮 但如果個故事變成美國總統真係背後策劃人 為權力而表面做好人 但暗中搵人阻止男主角 整幾條伏線指向其他角色屈鳩佢哋做反角 而女主角同女船長係總統後後嘅間諜咁 可能會好睇啲

sor 可能太認真 但我真心覺得佢曬咗個idea

幾好笑

等我做認眞撚：戴套